[達爾文開大技] 美國抖陰 KOL 發起武肺 Challenge，舔飛機廁所

玩抖陰嘅人當然係大自然淘汰嘅頭號目標 😎

癡撚線

ok 加油

要幾低智同渴求關注先做得出

同玩毒龍鑽有咩分別

花式自殺

清多啲 cancerous Tiktoker 好事嚟

屌冇武肺都唔奶啦快啲死撚哂啲低智人種

睇到都想嘔

CLS

條女就係問，毒龍鑽我都玩，驚閪？

衰過毒龍鑽
係同全機人玩毒龍鑽

#WuhanVirusChallenge

未中武肺都中左諾沃克先

玩得抖音都痴撚線嘅

玩抖陰都係依d人多

好撚嘔心

冇肺炎中梅毒

呢啲已經唔係武漢肺炎既問題

仲要生喺個嘴度

武汉为中国不可或缺的一部分！
应正名为中国武汉肺炎！
🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳

有戲睇
順便評估吓鬼佬嘅智商

物競天擇

生到咁靚都冇鬼用
公廁一樣

in Darwin we trust

white trash at its finest

natural selection

Good

#suck my sick challenge

屌好撚嘔心

睇錯舔陰

stahp overreacting guys

平時乜都賴，可能免疫呢

再咁落去搞返個#brainchallenge都唔掂喎

諗起張圖,係舔門,之後爆到彩

應該用溫精抹咗先既

點解頭髮唔掂得條俐掂得

cls

以為中國玩快手班傻仔已經cls,估唔到超英趕美失敗

是撚旦啦
玩抖音班弱智死撚晒就最好

玩抖音一係弱智 一係變弱智真係無撚錯嫁

清咁d呢個世界既弱智係好既

有無毒龍片

不如玩食屎challenge

G持

公廁瀨公廁 邊個污糟D都冇人知

哩啲人死左都好
大自然就係咁淘汰物種

真.公廁

用得抖陰都係垃圾人種
死左係好事

屌你真係好撚on9

達爾文獎今年競爭好激烈

依嫁知道點解當年黑死病啲白皮豬會死咁多人

就算無肺炎都唔會奶掛

RAP

點解外國咁多白癡

求佢推去中国

開始有戇鳩仔跟風喇

害自己ok
好過上次呃人跳起之後kick 跌人好多

不過應該 Top Ten 都係武肺系參賽者

好事嚟，一個武漢肺炎順便清理下啲弱智令人類進步

去醫院奶先post啦

條女可能玩開2girl1cup
又或者瀨開屎眼
肉便器點會覺得廁所污糟

support

真係抵你班仆街死
Natural selection

Mother Nature will fuck them up.

條女好索 想屌

係好事嚟
死咁啲弱智

叻粗是叻純

我就係要呢d

係就奶公廁啦

咪傻啦，之前嗰個都係害死一個人

睇死今次呢班人中咗都唔會戴口罩，繼續出街劈酒去 Concert, 隨時嚟個千人斬，整死百零件

做得呢個挑戰既全部可以免費享受特殊教育

Natural Selection

整容肺炎閪都啱？
你食埋我嗰份，唔好返黎香港惹人就得嘞

白皮豬

中咗就好笑

個屎忽

港女攞威思維

鬼佬思想
知其不可為而為之才係英雄

果然咩狗屎垃圾都可以係challenge
咁撚荒謬既情節多數係d懶好笑爛笑片睇到
但現實原來真係有

咁老實唔係公廁嘅同含撚無分別，幾多情侶home office 日日都做愛啦

條女幾正
想同佢打個茄輪

死減呢d on9對個世界黎講都係好事

我要呢個challenge

奶廁板咁撚冇大志

奶共同奶廁所一樣，係弱智都唔會做

條女應該冇諗過啲男人屙尿會彈到成個廁板都有.......
真係OnLun9......

不如學劉馬車咁成個頭塞入馬桶啦
呢個係挑戰人類極限田仲刺激好玩

支持死咁堆呢d白痴對地球嚟講係好事

下次challenge不如話食屎可以免疫武漢肺炎啦

同淋冰一樣

中國古拳法個招？

依個男定女？

整出黎架

抖音係咪IQ低過某個 level 先玩得

OK, you win

快樂漩渦

玩得支那野多個腦都殘廢埋

至少淋冰美其名係提高漸凍人症嘅社會認知，同埋鼓勵到啲人捐錢

呢個係做乜鳩

智障的人都在抖音

外國整屎忽好常見

White trash + 抖音

智障者都在抖陰

支持啦 死少啲傻鳩有咩唔好

屌

我又諗起佢

係就出街舔門柄啦

事實上永遠生存到落黎嘅都只會係班傻閪

夠膽就舔我屎眼

玩抖陰都係弱智

抖音真係弱智集中地

呢d 傻閪on9當有趣，同班藍絲一樣死左都唔可惜

老實講，個板屎尿血精都有。

應該條女本身都公廁黎

我㩒撚住佢個頭射入佢個口等佢打乞嗤噴d精出嚟！

如果佢接住上手用完
先入去奶就堅啲

jm9

弱鳩智

push

一陣啲病唔係你傳佢, 係佢傳你呀

奶完廁所仲要幫你含？
你痴撚線架

唔係生嘅 係人造
整容前個樣應該同佢個腦成正比

幾好玩喎
條片就係出街戴口罩，同埋鄙視奶馬桶嘅人

好噁心

笑到仆街

可能佢係消毒晒先瀨
為咗呃like 乜都做得出

含撚乾淨過奶工廁好多掛你而家一次過奶晒啲滴尿阿伯嗰啲尿

自膠以為屋企廁所

其實係大外宣一部份(用黎醜化美帝)
定係根本係一人藍 腦便殘
不分種族國界

成班波魯納雷夫上身

Don't trust China, China is asshole.

Wuhan Coronavirus is an inseparable part of China!

中國像屎忽鬼一樣，不值得信任。

武漢肺炎是中國不可分割的一部份！

我見到佢道門有不准吸煙嘅標語，估計係公廁
唉屌，我唔知呀

本身玩支那抖音都係腦殘

害左塊廁版

btw 港豬港女幾得一定要玩呀
放上IG 一定紅咖呢獲

無睇到飛機廁所係公廁

其實真係好多戇鳩鬼仔鬼妹，生於戰後太幸福，覺得人生無聊但又唔係做啲乜嘢令社會進步去豐富自己人生，之後就會做埋啲on challenge。

呢個飛機廁所嚟

今次疫情真係見證到白鬼有幾咁on9...

當年有tiktok應該而家歐洲冇曬人

希望支那跟風

E.Coli challenge

驚佢塊武肺閪

唔中武肺都中其他病

加油快啲奶多啲

不如去企跳啦 刺激好多

肉便器

已經有啦， Blue Whale Challenge

50日太耐
可以直接跳

上咗連登就當GLOBAL要求都幾低

呀 咁都比佢諗到好真係幾好野

一定抹撚乾淨晒先，仲要只係輕輕奶一下，呢啲attention whore就最可悲，真係極限玩命既動作唔敢做，但又想搏人注意

CLS...

有冇呢條女嘅鹹片???

上過Dr.Phill既問題青年 怪不得熟口熟面

瞓撚醒未

上次奶嗰個死咗未?

連登突然出名

比連燈祝福

舔廁所不如幫我含撚好過啦

Hey Ava! In case you're around

抖陰可以有效地篩選需要被淘汰嘅人類

放心, 武肺係手足黎, 幫我地清晒D廢人

想嘔

Hey Ava! Help! There may be coronavirus on my dick!

希望香港有人挑戰鴨寮街公廁

She deserves to die

Lower iq challenge

好撚核突

個廁版本來冇感染㗎

Stupid people

future actress of 2 girls 1 cup

舔我條j好過啦

睇人改成舔撚圖

冇可能
白人智商不嬲比較高
一定係fake news

幫佢推啦，咁反智

抖陰喺物競天擇方面作出重大貢獻
搞多啲低B challenge

Ching緊火到咁

隨時可以做假
先用一公升清水到落馬桶到， 再用消毒火酒清潔廁板
最後用水清潔

佢自己玩之前肯定消毒過廁板n次
成班人on99跟風既就唔知

我好想嘔

連埋啲屎一齊奶

呢條女上過Dr Phil，講到明自己係attention-seeker...

on9

劉馬車走得太前

最尾個個YEAH既手勢

簡直係將佢既ON9發揮到極致

連登變global

唔好再challenge challenge

最後亦不忘比個

咩料 諗challenge條友好撚恐怖

呢啲真係white trash黎
玩埋啲弱智抖音都算
你奶左野一陣野埋比啲正常人就仆街
害死人你十條命都唔夠賠

含撚挑戰好過啦

應該開去world 台

係時候死啲智障

點解實事po無人推？

【 金融】（長文）用呢個方法可以合法地離開港元經濟系統

出街玩啦廢柴
喺自己屋企玩

連登仔一反就紅

Sorry 入黎騎劫下
一班學生整
希望更多人認識佢地

極熱血［MAD］如果光復香港有一首動漫主題曲？

痴撚線

公廁奶公廁
當然無問題

14日後

唔好混亂
係連登幫佢上位

痴線…

玩得抖陰都係無智商

奶毒撚challenge
毒過你廁所杉啦辣殺
奶一下啲動物油汗陣毒氣滲到入心

直接入武漢Challenge

分別就係同一個人玩毒龍鑽 同 同一百個人玩毒龍鑽嘅分別

瀬我個隔夜屎眼重干淨

中肺炎算事少
中腦膜炎先好野

Lam

on9 先玩逗陰

mmkay

條女幾正

劉馬車行得太前

用生命力挑釁中國人！
中國人快啲跟機！

好多時D人就係撚乾淨,去外面食野又洗又浸對筷子食碗,但暗地裡大把人含撚奶閪都唔怕

個腦有事

好波

點解無人本個追撚含challenge

毒龍鑽challenge

睇嚟武漢肺炎已經有變種版：武漢腦炎，aka武腦

Tiktok is fucking cancer
A bunch of attention whores and on9仔當有趣

解決低端人口

可能消左毒先舔？

含撚奶閪臭嘅話你都唔搞啦
筷子個啲9知啲人摸過咩再喺個餐具筒挑嚟挑去
再姐你含奶都知對象係咩人呀
筷子你9知其他人對筷子做過啲咩

呢個係同200人玩毒龍鑽

Attention seeking bitch

尿兜屙屎.mp4